農曆新年aa9又會死出來乞食

乞衣

成班aa9互相爭飯食

又乞人買樓又乞利事

後悔點解當日唔讀好d書攪到要做aa9啦

九年免費教育人地至少有大學讀

你條撚頭反省下你讀乜柒屎片啦

考個弱智中五就考得既牌就性幻想自己係專業人士

成世人無謀生能力

靠乞討過活

我搵得多過班大學生，依家讀完大學一個月先得萬幾蚊。

我一張單就幾萬

係呀

你一個月幾張單嘛

繼續性幻想做成世aa9啦

乞錢乞到七十歲

做保安又搵幾多

做保安真下賤

其實aa做左一張單 可以分到幾多
例如一單700萬的樓成交左 係點樣分錢？

你當佢佢頂bar35%自己袋 65%公司
之後如果你有客加業主 咪2%
700萬 2%
14萬營業額
14萬x35% 加埋稅
咪袋40k-45k
未計回佣

財經台有隻aa9青山道一個月十張單

貧民區 租都可以計一單